放唔低ex嘅你，宜家過成點？

有時會不由自主咁諗起佢

諗下好啦，唔好搵返佢

除左唔夠膽拍拖之外冇咩特別

要睇心理輔導

過咗三年 差唔多每日都會諗起 種感覺唔係放唔低 但就係會諗起佢

每日過住仲責怪緊自己既生活
每日感性同理性無限拉鋸
每日諗佢依家同新既女仔係咪過得好開心
每日不由自主咁諗返起以前開心既回憶

仲有每日奢望佢同我一樣
會諗起對方

曾經死心塌地

加一

咁有無新戀情？

就算拍，都應該會瘋狂迫啪另一半

有個都市傳說係話，當你諗起一個人，對方都會諗起你我都想係真

有過好多 但全部我都玩玩下 始終都好似差啲

都過咗去啦，要識放手

調整好心態先啦，唔係嘅話自己同對方都傷多兩錢重

求放手教學

一路都以為有人比佢好 我係搵到好多比佢好 但始終無咁鐘意

搵咗，俾人已讀不回再變不讀不回

之後覺得自己真係好低賤

成日諗住，好唔開心

可惜傳說永遠係傳說 現實係人地過得好開心了 我仲係舊垃圾

天涯淪落人
後悔有對佢唔好嘅地方
好想同返佢一齊

所以真係要緊守呢條底線，留返啲尊嚴俾自己
人地唔愛你，你死纏爛打都冇用

又唔係掛住 又唔想一齊返
只係覺得佢會搵返我 even我blocked左佢

一開始我就del chat同相，掉曬同佢有共同回憶或者係佢送嘅嘢，唔掉都收埋先，務求唔好俾自己睹物思人

之後朋友家人就好重要，搵佢地陪下你同你傾下，有啲嘢唔想同佢地講嘅可以打出嚟，我就好老土會寫下blog，最緊要係幫到自己整理成件事同疏導情緒

情緒好啲之後就搵下啲自己鍾意做嘅嘢做下，諗下你同佢一齊之前係點過日子，重拾以前放低咗嘅興趣又得，學下新嘢又得，你會發現你個世界唔止得佢

過程當中點都會有諗起佢嘅時候，俾自己諗下冇所謂，唔使逼自己唔諗，最緊要你下定決心斬纜就要堅守住，唔好一時三刻又改變主意去搵佢

兩年都仲未放得低 要睇精神科 入過醫院 有人approach過我但係已經唔敢同人拍拖
但係個ex已經拍多左次拖 連手都分埋

依家好好多啦
只喺間唔中仲會夢見佢
得閒咪睇吓佢ig 有冇新野。